得罪講句 乜genre嘅音樂都係垃圾

當年bach嘅prelude and fugue嘅技術屌打哂宜家嘅音樂 聽落又舒服 完全唔似宜家啲音樂咁q嘈
講作曲 sonata form都屌打宜家啲編曲啦
聽opera好過宜家啲乜7 musical電影 啲人又識唱歌 功力深厚 唔似宜家啲歌手淨係識嗌
講真 jpopKpop都係垃圾嚟 淨係識得包裝 唔似古典音樂乜都真材實料 唔靠樣 連份譜都殘過人
不服來辯

仲有聽場concert都係兩舊水 仲有學生價
你啲外國明星賣成千蚊咁貴

受左咩刺激呀ching

ballet>>>>>>>>>現代舞

討論鮑魚定魚蛋邊樣好食d有意義咩？
個藝術價值高，一個簡單多人篤夠速食

party with TL>classical>pop

點為止藝術價值高

曲

其他唔知
RV嘅歌一定最正

利

Kpop打手 反kpop

收到風樓主比人炒左 依家發老脾中

班fans 連zimzalabim都話好聽
你都知kpop 冇得救

你識唔撚識

Labyrinth屌打all

呢首細路得來又幾好聽

雞朋友首歌又悶又難聽

牙利癲左

垃圾嚟 俾dun dun屌打